---
title: ۶ ایده ی بزرگ گری
menuTitle: ۶ ایده ی بزرگ
weight: 20

---

{{< lightbulb >}}
روی لینک زیر کلیک کنید تا درباره ی **۶ ایده ی بزرگ گری** یاد بگیرید. شما یاد خواهید گرفت که گری چگونه دنیا را می بیند و چرا این  ۶ ایده ی بزرگ، او را راجع به داستان ها متقاضیان پناهندگی مشکوک می کند.
{{< /lightbulb >}}

### روی لینک زیر کلیک کنید تا درباره ی ۶ ایده ی بزرگ گری یاد بگیرید

{{< children >}}

